身處日本，旅館有男女混浴，搏唔搏好？

酒店有男女混浴，想去見識下，但又怕得堆七十路睇完要洗眼，大家覺得搏唔搏好？

去，或者會有靚女
咪撚去，入去比班阿婆強姦你

全部男人

男人撚會曳底 中伏咪走

睇死樓主得個望字

有frd話見過後生女

不過水入面唔乜都見唔到

邊間酒店?

會見到一堆阿婆

人一世物一世乜都試下

一堆阿婆

本地人唔會玩，但間中會旅客試下, 建議坐返兩日，一定有收獲

記得手部動作唔好咁大

就算有靚女都係得個望字，就地正法呀？

去過幾次都得阿婆
見到都唔開胃

比阿婆強姦都唔差啦

我怕會暈喎

大沢溫泉山水閣

我嗰間又有混浴喎 樓主你喺邊個縣？

我就係怕呢樣

黎個cat girl都仆街啦

聽朋友去話試過有鬼妹同韓妹
佢同FD浸到扯旗唔上水

唔知有無吹大

唔覺靚女會入去
分分鐘全部c9大媽

岩手？！

去過幾次一個人都冇

more?

肯定吹水，咁撚熱點會扯

係呀

暈左會有痴女黎採精

用腦諗下 你係女會唔會入去

當發左場夢？

你浸完報告下 我再睇下去唔去

或者d靚女想見識我呢挺精壯既男士呢

夢遺

你又去？

咁仲唔快d死入去

入到去成班麻甩佬你眼望我眼 會諗緊乜？

我怕入完去嚇到鳩縮從此不再精壯

cat girl驚你𥄫佢唔會去混浴

屌咁都有得相認？

我諗我會爆笑

我黎喇

屌你老母又係男人

日式船P

死都等佢出來先

人一世物一世乜都見識下

你夜少少去通常都唔會有老野 靚女就唔包了

有阿婆唔緊要，有一兩個後生女都ok，我但求打個和

幾點好

博咩，全鳩部都呀婆嚟

一池外國仔同埋一個呀婆

av情節

lm

大量阿伯，少量阿嬸
仲見到個阿嬸上水落水走光

男人有乜蝕底，咪去下囉

我放棄了，原因如下：

so9sad

靚既入晒去啦仲坐低等你咩

咁又點？証明而家啲靚女去哂浸溫泉
你唔係唔去浸下嘛😧

我狗衝去啦，望一望先食飯

I like your zero

喺入口附近㷛下煙先，𥄫到有後生女入去就狗衝啦…

不過十一月份，應該無乜機…

咁都有相認

巴打係我隔離枱

我地一陣一齊去闖

會唔會賤格左啲？

咁都相認

上面巴打 唔係我

傳聞日本你只要扯旗行去女人面前 勃兩勃 條女就會自動幫你擔

快D衝入去

我知，龍溟嘛，佢坐係我隔離了

巴打，有時幽默感既野勉強唔黎

GOGOGO

連登仔，總有一個係左近

其實而家應該好多連登仔喺東北

相認到一齊浸浴

重要去挑戰混浴

唔會，你心諗住去溫泉𥄫女已經夠賤格，唔可能更賤格㗎喇…

等睇賽後報告

相認到一齊浸浴搞基

買定朱古力啦樓主

諗多左喇

浸完互相報告下

你兩個有無朱古力喺身

痴撚線

會唔會變左兩個連登仔gay post

希望兩位巴打有下場

Lm

㷛住煙等個feel好似曹察理喎

😂

我堅係有

催情朱古力

緊係去 但唔好有太多期望同幻想

我唔係基

屌，原來gay post嚟

LM 等睇真人版朱古力

另外個男打係

博唔中最多咪走 唔比走架咩

咁樓主都算可食用嘅

入佢

沖個涼都驚 點成大事

你咁講 樓主應該即刻跑走

入到去咪有大班諗住博有野睇既男人係度格劍

話時話呢度啲有個幾靚仔嘅receptionist

諗起銀魂

心理陰影呀

留名

個個鹹濕仔都想入去𥄫靚女，點知全部都係仔嚟

死基佬

屌你 無去過仲陰影呀

個女侍應幾cute

死都搏 無蝕底既 剩浸男湯咪又係要見阿伯阿叔

我去！

你地咁樣面對面唔尷尬架咩

留名等包膠

唔小心一野仆埋去碌鳩就塞左落人地個波到

屌你到底入去未？
同個男人調情都唔入去睇女

唔會呀，我背對佢就可能會驚，面對面咪鬥大

食埋飯就去

Live

你陽痿咋

強貼lm,好期待相認格劍

等睇包膠

強帖留名

仆街兩句放埋一齊顯得我好基

我同佢會分別報告

最後冇收穫都可以同上面巴打互射
有賺

留明下半場格劍

你條死基佬

留名睇結果

gay po lm

點呀入面？

咸濕仔
睇死你都係因為有混浴先book住呢到啦

cls

唔好緊張，入去前我會回post

呢個女將都幾靚女

我黎到先知

行去合照啦、遊客唔怕

咁都有得相認

題外話，岩手有乜好玩，做乜會過去個邊

真係都無問題啦，又唔係gay、 好正常姐

LM

我都想去日本、可惜唔識日文

我都浸過混浴 但全部都係阿叔

留名兩位巴打格劍

有另一個靚d

再去！打機抽野都唔一定中啦！

邊個話識日文先去得

就地丁

去到咩都睇唔明又問唔到人

確認無誤,係基PO黎

其實屌屎眼都幾爽

點都試下啦

呢個cute d

佢對住我笑

女將

我要女呀！

浸啦
男仔唔會點蝕
有靚女當賺左

到時成個場都係樓主呢種心態嘅佬同老人嚟

真係痴撚線 點解鹹濕post會變左gay post

幻想到兩個連登仔坐埋一齊，一邊女一邊各自上連登個畫面就覺得好笑

你不如擔心見到亞婆
但又無啦啦扯咗嗰吓咪仲大鑊啦

gay

兩位巴打帶定朱古力 浸溫泉果陣補充體力

我驚另一個巴打對住我扯左多d

高汁 more

通常飯前飯後最多人浸 睇路啦

食完，而家出發

等睇全部70路

求賽後報告

順便證實下係咪30cm長

我驚啲阿伯對住我扯多啲

講左2個鐘都未入去浸

原來8-9係woman only,大家等一等

一定入去浸，比耐性

比啲耐性

樓主定巴打個條長d？

咁即係其他時間格劍

都未到8點喎

咁你食定朱古力都得啦
靚女仲唔襯呢粒鐘浸乾浸淨咩

佢地兩個格到斷

日本時間呀

日本快一粒鐘

樓主不如我地變裝

有冇得入去浸住等8點？
偷雞搏佢唔知你地係入面
之後就...

自膠，日本已經八點

戇鳩仔

GAY PO留名

唔好理啦入左去先

原來有巴打同我一齊柒

樓主入去未
沖個涼都要諗 三歲咩

佢用咩文出告示？
扮唔識睇照狗衝入去

理想圖

中英日韓

留明待笑

浸到扯扯地又唔好扯哂
上水坐上池邊扮抖
睇下有冇女望

扮越南仔/泰仔

btw 樓主浸到扯都唔使伯
未落池個時拎條毛巾遮住都ok

準時入去 睇下有無女未浸夠

等睇啊婆

留名睇樓主同巴打格劍女

等睇變gay post

呢個戰術最work

等睇變格劍

快

漢字等如中文？

我同意

早15分鐘入去換衫話唔定有靚女換緊衫

留名跟進 支持

唔只呢張

每人啪返粒偉哥先？

live

Gay po

睇紅葉

樓主係咪同巴打入咗去喇

連登又撮合一對巴打

8點即時入去搏有女未走

I am not gay!

等緊9點先去混浴，而家一齊去住男湯先

你咁覆實比人當我地基

本身有無混浴都係同麻甩佬呀叔浸㗎啦，有後生女係bonus

樓主同另一個巴打啲互動越黎越基

去過都有混浴，係最入面既
行去同性既係有人有傾有講，異性都聽到有人
我怕羞就自己去混浴搏下
結果又真係全程成功自己一個

GAY POST

係連登
咩post都會變gay post收場

兩位巴打好有緣

想自己一個就去家族湯啦

日本快一粒鐘嘛

正

諗左多啦 大家幫大家打個飛機咪算

屌你，就算五十路都唔好揀呢種啦，佢地後生30年都屌唔落

fatso巴

追到post

咁都相認到

咩名

女將禁後生？ 女將係事頭婆喎

樓主以身試伏 你班仆街唔準笑

仲有唔夠10分鐘
樓主同巴打而家沖定身, 等夠鐘就衝入去啦

lm最後互含

thanks

我以為係女就叫女將

笑左

有次去男女混浴, 午餐時間
真係有白滑大波年輕靚女人妻係度, 同佢個B浸浴
我估佢老公應該係市區返緊工唔得閒黎

咁都相認到 你地兩個一陣射精果陣真係要叫撚住對放個名呀

等睇格劍

唔好CLS 啦

係啲靚女面前扯住上水

仲有2分鐘

倒數一分鐘

咁都有得相遇

8點了 樓主入去未？

夠鐘啦！！！

樓豬入得啦等你report

覺得係fd扮相認玩鳩連登仔

夠鐘喇

搖撚準備

搖滾準備！

條撚準備

老西都去！

夠鐘格劍喇

追到live

同丫婆玩

笑死

格劍未

成個溫泉都呢啲女

咁山卡啦都有得相認，梗係要hehe賀一賀佢啦

緊係去
上次去過（係北海道），入到去一堆鬼佬，其中兩個帶條日本妹入黎

唔覺得怪怪地？冇lin嘅？

巴打自駕遊?間野好山旯旮喎

有得做人老豆

好痴線

兩個巴打都係自己黎?

搞基唔會有bb

有次2月去北海道知床 旅館有個露天混浴温泉 著住拖鞋踩住雪行出去已經凍到hi hi
結果得兩條日本仔一齊

蝗早男？

仆街 追到live都冇野睇

live 左

究竟樓主兩個而家係入面玩緊乜野呢?

hehe

兩個一定睇準時間衝入去啦
我地都係等賽後報告啦

f5

劉明跟進

九點半啦 巴打入得去未

gay post

Live左

兩位巴打邊個長d?

上咗房喇

是咪格緊劍了

流明

根據朱古力潮文
而家樓主應該去到想插巴打但插唔入個step

互射左幾次？

報告下對方幾長啦

唔好食朱古力

樓主太過震驚定係格緊劍所以覆唔到?

又或者真係冇艷遇

見到大隻型男

live gay post留名

以前台灣blogger 去浸溫泉，post 埋老婆露lin 既相

仲好大方接受網民對佢老婆既讚賞

樓主呢?

浸完未

兩位巴打上咗房喇 各位巴打聽朝見啦

留名，等樓主報告

各位巴打知咩事啦

咁耐嘅？同巴打改去上房格劍 ？

巴打搞成點

收到消息樓主同巴打上左房食緊朱古力
大家可以聽朝再準時入返嚟睇包膠

留個名先

有無人去過黑川溫泉？
遲d會去 新明館 同 佢既姊妹店浸混浴

打緊丁？

應該食緊朱古力

留個名 等樓主出黎

呢d緣分可遇不可求，
btw結果係邊個條丁大d？

兩個獨遊既毒撚，難得他鄉遇故知，仲有睇過對方全相，今晚仲唔攬住一齊瞓

痴撚線咁都有得相認格劍

浸完記得食朱古力, 睇下邊個持久力長d

屌緊未

互射

直播留名

樓豬成個鐘都唔出黎 d女肯定好正

d仔

Dllm樓主無啦啦摸我條j 痴線佬黎

去過半混浴場, 男女湯得條木分開, 企起身就見到對面, 仲可以摸到手仔咁近, 個次有個40路中slim冇肚腩既(J得過既熟女)係對面得佢一個, 我呢邊就得我同個大叔, 佢地應該識既但一定係普通朋友, 咁佢地一路浸一路傾仲會互相挑逗
例如個阿叔浸浸下借D易企起身搞下中間碌木 , 借D易露下自己條J, 條女又偷望下佢條J, 之後就換條女侵侵下坐上池邊浸腳, 只係用條白毛巾遮前面(普通運動汗巾size ), 咁當然後面同側面就睇曬啦 , 個阿叔又偷偷地望下望下之後自己又坐埋上去池邊浸腳吹水, 佢洞高一邊隻腳遮住條龍咁坐, 但遮唔住蛋
我係度睇佢地互動覺得幾過癮

利申: 見到條女粒的同西毛

我覺得有好野

成粒鐘, 浸到甩皮未?

甩包皮

講出我心聲

每人互射2次未

被阿婆姦左未

好撚多啊婆架
後生都唔會去

2位巴打都消失左 消失埋右

全個post 最撚基原來係你，兩個男人約埋去日本温泉旅館過夜？！

on9 浸兩個鐘

出現鳥

射完？

包膠呀巴打

出黎了

冇人理

有無女？

射左幾多次？

j ed
thx

首先，我準時9點鐘就衝入去（龍溟巴打返房先），一入去，同大家想像既成池阿婆唔同，情況係咁

個一刻我想有幾個阿婆陪我浸呀屌

人一世 物一世
就算得堆老嘢 去見識吓都好呀

影都冇個

google混浴, 會搵到唔少台女share浸混浴既遊記(得文字)
證明真係會有後生女試

姐係浸左成個鐘都冇料到？

到有阿婆你咪又係話想走

入過好多澡堂，諗住𥄫巨鵰，點知全部老坑黎

其實平時男湯都係咁架啦

咁我照浸啦，等左五分鐘左右，就有第一個人入黎，係一個阿伯呀屌！

再等多五分鐘，第二個人入黎！好撚大對波呀！

龍溟巴打應該有舉開野

我覺得太夜啲人返哂去瞓，晚飯前應該熱鬧啲

即係無料到

又過左十零分鐘（無同巴打格劍，終於有一男一女入黎，女既大約三十歲左右，身材睇落ok，應該係一對情侶，係我同巴打滿心歡喜既同時，佢地掉頭走左

個一刻我好似比人噤鐘仔之後話唔駛喇唔該個堆一樓一咁

點解會有得影相?

咁你有冇揸佢對波

THIS

包毛巾入定全裸?

浸到陣無料到，決定走，之後龍溟巴打問左人，佢地話朝早先多人混浴，我同龍溟巴打決定聽朝再去過

有女既，就算阿婆都好，我會影相比大家睇

成套浴衣

趁無人咪影，你無睇過啲遊記咩

影相？

我係仆街

聽日唔影囉

試過去台灣浸溫泉，又係分女士專用同混浴。混浴時段，一開始得幾條仔，我地重講笑話 如果喺女一定唔會時間入。

點知之後有對台灣夫婦入，嗰台人妻重要幾靚，身材都唔錯，幾大波 ，因為嗰溫泉好細，嗰沖涼換衫就喺池側面，所以佢當住我地除衫同短裙，雖然有泳衣，但都偷睇到

唔影了

個巴打同你邊個大條啲

大佬唔好呀, 俾人發現左大撚鑊呀
唔好做影衰香港人既事

追post 追到聽朝

知道

我都無計架，聽朝再去囉

今晚食朱古力先

有靚女先影下啦吖婆不了

酒店應該冇咁伏

有無混浴專家講下混浴情況？

巴打條jer就任你影上黎

其實無可能喺無人睇到嘅情況下影到

影乜鳩呀on9

連登真係好多基佬

係
阿婆鍾意下午浸，浸完抖一陣食晚餐，之後訓教。(唔再冲凉)

可能有台妹，d台妹又淫又白癡，會試

Lm 等聽朝

你都幾熟啲阿婆

台灣係咪有得著衫？

巴打

香港21：30日本22：30
阿婆要上床訓教嘞

台灣大眾池嘅混浴多數有泳衣

聽朝去過！大家密切注意！

巴打睇曬對方全相未

好撚想睇

去呢啲一泊兩食 check 完in 緊係抖下輕鬆下
可能樓主個間，好多人食完早餐去浸一浸先去check out 呢。

試下11點再岀去試下，可能有驚喜，我之前係穗高莊夜晚試過見到幾個架妹

正 一陣你地可以玩掛鼓

睇晒

求世界各地高質混浴地點推介

好

9點衝入去，搏d女未走

再晏少少 同聽朝早浸多次

你24小時喺入面standby算啦

無知一問
呢隻混浴係咪毛巾都無條?
要赤裸裸?

關池前最後一個鐘可能有嘢睇

我之前去過有條毛巾仔比你

屌咗未

姐到上姐唔到下嘅毛巾

邊個大揪啲

係遮到前遮唔到後

目測係我

入到去要除架嘛，著衫浸咩

另外位巴打有冇嗌痛

扯左之後邊個大抽d

浸完記得買奶飲，通常溫泉販賣機一定有，傳統文化黎，好舒服架

求名

依家新式果d 有著衫浸既混浴架

喂 有冇牛油帶過黎牙

你想唔想試

樓主知唔知東京大阪邊道有混浴？
下年去

BL情節

我再出發了

快啲出報告

仔可以走 女要留低

咁實際揸落呢?

仲想比阿婆強姦你？
D冰佬捉住你一人中出十幾發就有

好撚gay呀

發覺龍溟巴打消失咗

一個人都無，聽朝再去過

唔洗休息下咩

lm跟進
出咗包膠quote我 thx

返房先啦, 今晚兩條友唔好玩咁夜呀
聽朝早啲再去浸

個個男人見到 男女共浴 成班就9衝
你以為個個女仔都想同你班撚J仔共浴咩
醒下啦

識左冇耐就肉帛相見

樓主同龍溟巴打邊個硬啲

留名聽日睇報告

今晚早啲訓
第一次係會痛啲

Strong post
lm

試過溫泉混浴有鬼妹
個身材仲要唔差

你幾歲

邊度

點解去旅行變咗玩混浴咁

黑川溫泉

Lm 樓豬聽日再去過

諗都諗到 你係後生女會唔會入去丫

快d影龍溟巴打對波上黎

今晚玩得開心啲

咁多人推，今晚會唔會爆？

比阿婆強姦諗起都興奮

即將見到好多巢皮奶，巢皮鳩，巢皮西，巢皮屎忽。

兩夥寂寞的心再也按捺不住了，低膠能一手抱龍溟腰，另一隻手也不閒著，沿住佢件浴衣滑入龍溟雙峰遊走

呢個時候，龍溟粒的，亦都由軟綿綿既綿花糖，變成硬掘掘既橡皮糖了

龍溟巴嘅食評呢？

係都日本長假先去啦
平日去邊有靚仔靚女

食朱古力喇喂

東京有冇混浴唔係酒店咁

屌你又係gay佬post

冇, 東京都法例唔俾

睇到呢到大笑左出黎

樓主應該係房同巴打扑緊野

上次去都係全仔

點解得樓主上水
龍溟巴打呢

係咪比樓主屌到訓係到

無女都算 我想睇龍溟巴士對波呀

Gay post lm

睇到扯左
利申：非gay

當年去玉造溫泉個混浴真係好多靚女，可惜有件布衣著...

書簽

你又係度

gay?
好想睇樓主格劍

去㩒鐘仔啦巴打

你哋有冇去叫雞

入就入啦
你估班阿婆好想見到你咩

有包膠未

咁都見到你

龍溟巴打對大波圖呢 ！

強貼留名

🍆🍆

講真野就得 有就有 無就無

兩個根本FD嚟

Lm睇聽朝包膠

留名睇格劍

食緊催情朱古力？

係咪兩個瘋狂做緊愛？

LM
係咪識架你兩個

全部都係啲核凸大叔 咪去

低能膠抱腰手慢慢向下移動，開始套弄著龍溟的手槍

良久，龍溟終於忍耐不住”呀”的一聲同時伏在低能膠的胸膛，一剎那世界彷佛靜止了，只聽得兩人卜咚。。。卜咚。。。心跳聲
龍溟在低能膠耳朵輕聲地説 : 走吧...
低能膠深深地親了龍溟的臉頰回道: 嗯 ...

gay post lm

strong gay po lm

依家係唔係去到樓主同巴打格劍

轉頭見巴打

Strong post lm

你係女？啲巴打即刻衝上嚟

台灣試過混浴
但係個個都係要著泳衣

Btw個次識左個新加坡妹

屎眼就應該爆咗

台灣嗰啲改良咗要著衫

台灣邊到？

強post要lm

你老婆都比人睇晒?

近視咪咩都睇唔到

CLS連燈所有Post都係Gay post黎

Lm
今晚兩個唔好扯chur得咁盡啊 留返聽朝繼續啊

真。甜筆神 ？

笑撚左，又相認

淨係試過浸溫泉男湯但有個老豆帶左個小妹妹入黎
咁換緊衫嗰陣佢咁岩係我隔黎
個高度岩岩好到我碌鳩
當時佢老豆幫佢換完 之後背對我自己換
而我仲抺緊身
個小妹妹就眼碌碌咁望住我碌鳩

好撚痴線

心諗點解仲短過佢隻手指尾

心諗 點解咁細條都會有毛

佢勞改緊（好似係）

一個有點常識既日本女人，明知「男女混浴」一定會有d色男專情走入去睇女人浸浴（之前仲有單話支那人唔係偷望而係眼金金咁望），你係女人有得選擇會去「混浴」定「分浴」？當然阿婆唔介意比人睇，或者外國遊客唔知完來係混浴就另計啦

樓主起身未 快d落去捕住

理想

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
現實

推

差唔多

唔知兩位巴打琴晚互射咗幾多次呢

早晨，我又去望下

希望樓主遇見晨運完去浸ge婆婆

琴日射得多唔多？

大家都出左三次

Support!

今朝去浸，又係琴晚個阿伯

伏你地 可能佢都開緊post話有兩個男遊客好正 問緊人點食用好

阿伯都等緊年輕肉體

Live 啊

不過呢間個秋景真係好靚，值得嚟

Btw 同樓主互射左幾次

龍巴又咁早起身
有冇好急屎?

琴晚飲咗啲酒 。。。

龍：呢度個秋景好靚呀
低：係囉，好在有你陪我一齊睇
龍：不如我地一齊囉？
低：好呀BBG

琴晚飲咗啲酒 。。。今朝要揸車，所以好早瞓咗啦，你地諗咗去邊

姐係樓主

有冇一齊食埋朱古力

唉，龍巴同你地講左啦，又係尋晚個阿伯

我又影左相，得個阿伯既相，不過唔post了

三劍客

你哋三個心有靈犀

龍巴同低巴仲會喺度幾耐？

唔同房

屌你咩，琴晚咁多人叫左你唔好影都帶部機入去？！
即係本身諗住有女就影女？！
你支那黎ga？！

阿伯有冇影返你哋

我今日返東京，後日返香港

食埋早餐就分開啦

有女就唔影啦，電話帶住姐

可能個呀伯同你地一樣諗法, 想睇下有冇靚女/靚呀嬸 , 點知又係你兩條仔

睇唔到佢有位收電話

唔捨得啦

點解你地會覺得我同低巴係去睇女影女 。。。

我有同佢講野，問佢係唔係好鍾意浸溫泉

阿伯都唔應該影啦！

係囉，佢個位連摺機都收唔到，邊似你咁舒拉寶娃都塞得落

我知錯了，相已delete

其實佢鍾意睇下有冇咸濕仔入嚟睇女

佢個眼神好淫邪，有機會係基

緬懷後生嘅自己？

佢一路同你傾一路由蚯蚓變成鹽蛇。。。

仲渣車
坐係司機位渣咁耐屎忽唔驚痛？

生左兩對腳？

睇下有冇後生仔畀佢做飯後甜品

慣咗就唔覺

絲打你快d去同樓主同另外位巴打混浴啦
完左佢地心願

原來慣左

蛻變

係呀，慣咗揸幾個鐘

慣咗

原來呢位巴做開龍門

波棍 ？

做開司機

成班on9 去外國d nude beach大把你睇啦

龍巴大獲了
果個阿伯你確定係人？

阿伯心諗
你兩個後生你都幾養生

其實人地文化黎有咩好怕
我同我老婆去玩野湯
大把兩公婆一齊浸
又真係乜都睇哂
仲要喺户外 得一個換衫位

不過旅館就少 因為多數分時段
一段女 一段男 一段男女
男女通常都係放喺啲西時間
1500-1600 混浴
1600-1700 男
1700-1800 女
之後到2000 就可能係 男/女
我住過就1800-2000都係混
因為用餐時間 正常無乜人
有啲2000後就係貸切
大約半個鐘一個slot
免費 同 入住預約
方便夫妻一齊浸又唔駛混浴
咁邊個同你混

所以要玩混浴 又想有女
冬天去野湯
又舒服 又有自然山水睇

所以你地要平又想同老婆/女友浸
可以睇下邊間旅館有貸切温泉
咁就可以唔駛on99分開浸 又唔駛太貴 私人風呂

兩位分開前記得影相留念，咁難得

最好影埋龍溟巴打對大波波

利申:非gay

影左

日本連登伯

其實個阿伯想單獨見多你一面
所以昆鳩你8-9會有女人黎

混浴真係光脫脫咁男女一齊浸 ？

有條毛巾仔

唔好買朱古力手信呀

咁一定有野睇到？

睇左咁耐都係乜都無

我都唔想架

得阿伯睇

我決定下次暑假期間再去有混浴既地方

約埋龍巴去睇多次佢條巨龍？

想睇下龍巴對波呀 黎啦樓主

同過女朋友去混浴 啲日本妹比想像中開放 個個完全唔怕醜 有2個仲見到毛 波就遮都唔遮下。當然我女朋友都比人睇哂啦

棋靈王

黑根岩 伊豆
不過而家唔知仲係唔係
之前ban過一次轉返唔係混浴

鮑姐裸體應該好岩d伯伯

有咩所謂
人地文化
不過開始愈來愈少

博

組團去

開始明白言情小說點解咁好賣

我係實況報導呀

怕乜。 啦
上次去溫泉 仲已為啲日本仔好有自信 我地成班勇士全裸沖入拎無巾沖涼 嚇親個派無巾個日本姐姐
奇怪點解會嚇親 原來啲日本仔係用手遮住去拎無巾
再用無巾仔遮住去沉溫泉

你up乜鳩呀

無巾沉溫泉

求地址

姐係one night stand啦
so濫

望水？
唔係混浴啦

所以你地係食朱古力

Tg

gay post?

點解男人就唔會蝕底

屌你老母講就講啦 棋靈王我都照屌呀
你打TG兩個字成個post變TG post啦

棍浴就有

Sor囉 唔想益cdrom呀嘛 又有解密狗
咁大家唔好留tg啦 當我無講過

發覺女仔某時候都開放D

女友話人一世物一世點都要試下混浴溫泉，成班男人都唔介意

搞咁耐 呀婆都冇得𥄫

仲食埋古古力

玩埋兩日好La 一陣玩到傷身就唔好

之後其中一人

個女仔咩名

最後互射左幾次？

名

正呀右下有裸女

唔知返到香港會唔會再約呢
你眼望我棍咁

我去過男女混浴，真係有後生女仔，只不過佢係同條仔一齊。其他人好識會望另一面

夫目前𥄫

條毛巾係咪要擺係頭頂，唔可以浸係水

好似無咁既規矩

君子之交淡如水

屌 你地好gay又好sweet

-3-3-3-3-3-3-3-3

佧你個街，我唔可以報警， 你係咪有病呀去人哋溫泉度影相

可惜我地經天角一方

有冇好似球星咁交換底褲

我請左佢飲酒

求東京混浴地點

好似未聽過有，東北地區會好啲，其實坐新幹線都好方便

我竟然可以追到live
但係個結果同我想嘅都唔一樣 變左gay post

點撚解
好地地一個𥄫女post會變左個gay post 我屌

例如？
和歌山個邊？

我都唔知，我想同大家分享下有女𥄫既野，首先變左相認，無啦啦又變基post

我同龍巴係肉帛相見左，但無格劍無屌屎忽呀

我一次都無射呀

佢有無我就唔知

這裏是連登

仙台/盛岡周邊都有，巴打有興趣？

你在何處～龍溟巴？

樓主係咪唔撚識睇中文？尋晚話影相比人diu完，懶話唔影今日又影阿伯，你覺得阿伯影得你自拍裸照post啦，你老母你代表香港人架，出左事我地要同你受，你去食撚屎啦

坐緊車返東京，車外都有好多紅葉景

一陣去秋葉原睇下有無野買

出左事我會自稱支那人

屌，毛巾唔入得水都唔撚知，樓主死返支那啦

大把日本人將佢放入水

你有passport架，到時報紙登你個名出香港拼音架，死唔認錯你都弱撚智

唉 弱post 取消留名

On lun 79, 你分清支那定日本啦

呢位巴打好偏激

D態度仲要勁撚輕挑，痴9線

你自拍一張，post上來囉，講咁多做乜鳩

求指點
黎緊去東京，上郊區秘湯個邊有無名，地點或者link

大撚把日本人咁做

格劍邊個win左

人地無去過唔好怪人啦 或者佢唔識中文以為毛巾一定係大浴巾呢

你自己睇規矩啦，我自己就未撚見過有人將毛巾浸落去，
我就唔知你邊度見多人啦
就算真係有人浸落水，
多人做錯都唔撚代表無呢個規矩
我去每一間都叫人唔可以放毛巾入水
你講得出無呢個規矩又周圍宣揚你d影衰香港人既行動就係錯撚晒

點睇都係你痴鳩線多啲，入黎話我唔應該影相我無問題，上面好多巴都話左我，但無啦啦又支那又講晒粗口又要人自拍咁，你係咪壓力好大？

不如你自拍對波先? 睇咁多頁都仲未有波圖

正路係放上頭

屌上次去大阪世界大温泉 有個呀伯係咁用英文聊我傾計 屌你我以為好客揾我吹下水姐 點知走個陣佢叫我過去 一野錫撚左我塊面 仆街死gay伯

証明你去日本去得少

無格劍，但再目測都係我大啲

On9

你覺得你比人屌完，仲發表到話影相比人發現就扮支那人既輕挑言論有知到錯？你真心認錯我駛咁diu你？

咁你有無錫返佢

你google下係咪「無呢個規矩」先講野啦

巴打去得果頭應該去埋秋田鶴の湯啦

你覺得你一回post就屌晒老母咁我要同你認真道歉？

基味濃喎巴打

其實有啲酒店有特別毛巾入得水，好似即棄嘅

你下次去浸見到當地條毛巾一掂水就走去屌佢地囉

唔夠時間呀，下次再去，巴打去過？有無浸條細毛巾落水呀？

用碌尻屌

我發覺你好鍾意將一個會員對某句話嘅回覆generalize

連登定律：任何post -> gay post -> 有狗入嚟罵戰

罵戰post又因為你呢句變返基post

咁樓主話大丫嘛

其實混浴
扯左唔會尷尬??
去日本旅行都唔敢去浸

上個討論區都要做人生導師

你呢d咪理性討論囉

規矩係死既，要睇返現實同每個人自己既定位，政府都規定播國歌唔可以噓，唔通又要屌個時香港對支那噓國歌班巴打？

樓主唔洗理堆on9仔
繼續分享下就得

其實啲水咁撚熱，真係扯到？

血氣運行

我下次去浸溫泉要確保上返水個陣條毛巾係乾既，否則捉我去坐電椅

其實係咪真係咁易扯呢？啲水熱到仆街，同埋睇下無著衫就扯？定力咁低？青頭仔？

唔洗理堆on9
100個人入面實有幾個反自己
個個都要取悅咪做雞都唔掂？

如果有靚女 你會同成池精沖涼

當然 冇靚女都可能大把精同屎

我返東京了，交比龍巴接力分享

或者大家有興趣都可以交流下邊度有正既溫泉

個人認為祖谷個個好撚正

又變基post

I mean 就算得阿婆 都可能成池精

如果有靚女就仲恐怖

巴打食開五六十路？

無呀，冬天去係咪正d？我睇介紹大部分都係冬天有積雪個陣去

係既可以計劃下

乳頭係咪日本最原始溫泉？？ 本來諗住去，最後改左黑川

12月頭去乳頭
好驚落雪渣車

食埋朱古力啦

預我一份（非基）

同我一齊去會勁開心

黑川得唔得？

我都驚

跟住係咪番房格劍？

二月話你聽

我走撚左即刻 跟住講翻俾女朋友知佢笑足我成程trip

搵過，搭公共交通都唔算煩

反正都比人睇唔怕啦

嘩，低膠能先生，而家有無40碎呀

得，買黑川温泉券可以浸好多間

落雪唔驚，黑冰先仆街

朋友妻

不過巴打肯比老婆去，好大方

37

夏蟲不可語冰 戇鳩鳩
我都係出返去先

諗起呢段
同兩條女浸好難唔扯

堅淆
希望人車平安

卜左山彥住，應該集合浸一間算
除非好失望就浸第二間

大雪正頭唔開..
車入唔到

點解帶得電話

黑川都有幾個混浴既溫泉, 上次去住其中一間, 入面都係得仔

當然乳頭溫泉會正好多啦

我之前聽過果條細毛巾係整濕佢放係頭
廢時大家熱到腦充血

好似係頭髮毛孔擴張頭頂容易冷親？
定我太認真

終於比我搵到咖啡味可樂！！！

今晚間旅館得我一個客

都圍毛巾啦

睇下邊件正 邊件大波 就埋去溝佢

btw 呢個post 再一次令我感覺到好多人係唔識/唔會從可行性方面去分析一個留言係鳩up定認真。認真當鳩up，鳩up當認真都算係連登特色

拍片未 ？ 你兩個

早兩年同老婆仲有另一pair都去群馬混浴

所以話 日本真係天堂黎

AV情節黎

成班用手遮得哂 所以嚇親

唔該巴打搵圖
條弱智可能以為人地指唔可以浸毛巾=唔可放係頭

咪就係，但佢就話「無呢個規矩」，笑死人

尋日睇你呢個post,見到你話要影相已經打左個突
之後你比人話，你應承話唔影
點撚知今日走去影左，仲賴話無位比你放電話所以要拎電話入混浴溫泉？
再比人話，你仲要話比人捉會扮支那人
你講得你咁撚輕挑咁樣都唔值得人屌你？

有無人話過你好易比人撚？

我就唔信佢無影喇

又返黎繼續吠

答得好

香港出d咁既仆街，死唔認錯/扮認錯第日又再做，真係香港之恥

呢位咁有浸温泉經驗嘅巴打不如你畫張圖示範下，點樣可以喺一個温泉池入面一絲不掛咁拎住部電話影其他人而唔會比人發現？等小弟學下嘢，下次就可以變裝入女湯試下

你老母生咗你個on9仔慘啲

搵條毛巾遮住容乜易丫

同樓主大戰完一晚連個價值觀都無左

信我啦，我係真心為你好，你去睇下醫生或者上下情緒輔導啦，上個網都上到國仇家恨咁，對你身體唔好架

你真心認錯無人會繼續不停diu你架喎，你唔認錯/認完又繼續錯作為香港人嬲都唔得？

搵條毛巾遮住部電話又影到對方？你部電叫x ray?

又要遮得住部機又要突到鏡頭出黎又要噤到影相制仲要唔好比部機跌落四十幾度嘅水池同埋小心長時間接觸蒸氣會壞，我應該話你身手敏捷定經驗豐富？

唔好嬲嬲啦，奀咕咕

認真架，你咁大壓力，去做下輔導好d

你咁多時間要樓主為撚鳩你而認錯，不如將啲精力用嚟逼林鄭對賣港認錯啦，咁大個香港之耻坐喺金鐘

人地唔為意時影/洗頭時影/影背面唔得？
唔好而家先來兜話無影啦
之前唔係兜話無位放電話？
唔係話影左阿伯？
如果係無影扮影左想扮巧威威仲柒

其實邊度有話過無位放電話

當時你有無去黃牛post逐個逐個屌

屌你完來腦補咗咁多，唔怪得溝通唔到 個阿伯由始至終都無上過水，我都就嚟變慢煮肉佢仲等緊女女呀 佢發現我地開門仲早過我地發現有個阿伯

從來無人需要兜，因為比少少常識就識分9 up定認真

其實呢
日本浸溫泉影相係無禮貌
不過多咗遊客打卡
日本人都開始冇咁反感
不過之前睇過
話日本想影浸溫泉
要事前逐一問過在場人士先
之後先去拎電話入湯影相
仲要唔可以影到人

一屌你就話點解唔逐個diu 9
同賊diu警察點解唔續個捉晒先捉佢一樣

樓主係影阿伯

其實你由中午回完post隔左咁耐都重要記住返黎屌人，我諗你個心都好介意架喇，希望你過得開心d，手頭鬆動既就去睇下心理醫生，今晚開心d

所以淨影個吉池

你腦補左了

我下次混浴會再影相既

繼續做臭香港人個朵

on9 仔
Show blocked user - 低膠能先生

好認真

而家比人屌得多屈人腦補屈你？

咩叫熱脹冷縮

其實有人就真係唔會拎電話出嚟，由佢喺個籃入面，但行哂成個場鬼都無隻，鍾意影咪影囉，唔明有乜好嘈。當然可以話嗰個位明文係唔比影相，但嗰啲咁執著嘅人問下自己係咪一世人都無試過衝紅燈，或者食緊青芥蘭快餐店但用咗另一間鋪嘅專用廁格先吠啦

你真係人講乜就信哂架喎 點解世界上仲會有咁純嘅小朋友

而家樓主話佢影左個阿伯呀
唔係影空池呀
咪鬼轉移視線啦

繼續兜

個傻仔當日本文化神咁拜，支持清影日本妹

你柒夠未呀？個阿伯知架！上面龍巴話比你聽無可能係個池偷影人你就一路唔撚明，不停係度腦補我拎條毛巾擋住偷偷影

搵滾水淥J咪變到好大

你指祖谷邊間溫泉酒店？

重要上水扮仆親跌落池順手渣下個波

有吊車坐落去個間，個feel好正

張相得池景同一粒仔阿伯，傻鳩係要覺得我影人條撚，係咪咁多基佬呀

呢間

無啦啦變咗罵戰post 一入post就屌樓主唔跟規矩 但係問心嗰句 下面有巴打都話有日本人都唔理呢個規矩 連人地都唔會話樓主 你憑咩佢話樓主

係呀，我地呢個post句句認真，唔只影個阿伯，仲喺個池度食朱古力，互射咗十次，個阿伯仲一旁觀戰，滿唔滿意？

佢可能見咁多正皮褲都除埋諗住入嚟睇日本妹，點知得兩個男人華山論劍，所以痴咗線

樓主同巴打有冇交換contact 真係好有緣

其實我不嬲都唔拎果條細毛巾架, 由佢鳩fing fing 咁行, 反而有D日本人會搵黎遮住條J, 同埋日本人見倒D清潔阿姐都會遮住下
但我都幾肯定日本人都會浸條細毛巾落水

有，返香港有時間會出黎飲野

話唔定係想睇你地格劍圖 但係冇圖所有嬲嬲豬

算啦，網上（特別係兩登）不嬲好多痴線佬，我諗佢而家好嬲，係都要屌到我喊先滿足架喇，由佢繼續發神經啦，我勸左佢睇下心理醫生架喇，希望佢聽啦

我都想睇

龍巴你繼續咁講班連登仔會真係當我基架

其實由頭到未關屌尻樓主嗰友咩事
冇拿拿引戰
樓主和巴打又唔係做咗d咩得罪到人
起碼冇人投訴佢地
條友喺咪好得閒引戰

唉大媽都無呀

我地格劍嗰時唔影相，基本禮貌嚟

乜你唔喺架 唔係都咁投入嘅

兩登係網絡青山

人一世物一世，咩都要全情投「入」

真係gay post

都無人，點會有投訴，鬼故咩

對我嚟講守規矩呢樣嘢就緊要係睇立例原意嚟做，我認我唔係執著派

正經post>相認>gay post>罵戰post>gay post>再罵戰>都係變返gay post

樓主你就唔啱啦 示意圖都冇幅 全部都係巴打搵嘅示意圖

貼左link比你，不過提提你，個附近除左溫泉乜都無得玩，所以要好鍾意浸先好去

我發現好似有人逐個回覆負皮

我有貼酒店既理想圖架

祖谷係咪要搭纜車落去浸果間?

不過渣車去祖谷都好鬼辛苦, D路難渣到嘔

係，我上面貼左link

辛苦，但個溫泉係正既，值唔值就要諗下喇，附近堅係無野玩，同埋去一次都花時間

兩位一定係靚絲打

唔洗估都知係邊個

巴打係舊登果個低膠能？

男人

個d阿姐見鳩多過你見人，唔遮佢都唔會介意

你係？

又係紅字基佬

有冇咁餓

不如傾返溫泉，就爆post無得傾了

我渣去祖谷吊橋已經想死, 本身都有睇過你話果間酒店, 不過嫌佢太貴所以冇住

可惜呀，d錢值得比架

無追post, 現家兒登九成post 討論到3~4頁開始就有罵戰

樓主冇撚理啲on9迷日毒撚, block柒咗佢啦.搞下笑又當認真.

成班支那種毒撚當撚咗自己日本人, 開口埋口日本人點點點, 你咁咁咁, on9㗎. 嘩屌你條傻鳩, 人地日本仔見你香港蝗, 咪又係當你蝗蟲對待, 以為自己日本子民呀

巴打我都係鐘情去秘湯協會果D溫泉酒店

兩個苦命yin yeung

唔好咁啦
人哋曾經都可能係靚女

間中撚下狗幾好

請教下，咩係秘湯協會

咁佢唔好咁早出世嘛

入去呢度睇下你應該會明既, 同埋秘湯協會先會掛得呢個燈籠

溫泉影人相呀，我就唔撚信佢有問個阿伯影唔影得

我就係食飽飯無屎痾入來屌醒你
你d想像力都幾強

日本人唔理混浴影人裸體相？ 睇av上腦？

下次旅行前研究下

咁偷影又真係樓主問題喎
唔係樓主死撐都唔會變罵戰

我知錯了

樓主果頭應該好多紅葉喎

係，我係紅葉post都有分享

我下星期自駕遊，會去祖谷住兩晚。我都想住你個間，坐吊車去浸溫泉幾過癮，可惜full 左。要住另一間。thanks anyway!

你可以試下去個間問佢地可唔可以比錢去浸，可能得架，反正多個人多條撚姐

呀婆：「比你望蝕晒。」

咁撚邪？

其實如果要混浴既， 東京附近既二子玉川都有
不過要著衫/泳衣既

上次浸緊溫泉，有個後生女仔入黎浸，佢係包住毛巾落水，落到水先除毛巾。我就真係無乜邪念，更加唔會水中扯旗。

其實熱水加速血液運行， 應該難扯啦

你邊到見到樓豬啲圖有人裸體? 有嘅話連仔bam咗啦 同埋而家淨係影個空嘅泉有咩問題?

袓谷大唔大？唔知我間酒店去你間要行路幾耐？不過要問有冇得比錢浸有難度，因為日本人D英文......

條友比人屌到話delete左啦

多數70路

有機會有後生女

龍溟巴割左包皮未？樓主答

好有娛樂價值
混浴落咗幕都繼續有花生食 兩位巴打不如約埋佢下次一齊去hehehe為港爭光

再次試下相認，有無人坐一陣9點鐘班機

洩露
搖曳

哩d字唔同左咗
咁都冇人屌
Child登

連認字特警都入埋呢個post

點解你唔問龍巴我有無割包皮而要掉轉問？你對佢碌鳩興趣大d？

嗱，你諗清楚，以鳩型黎講我個shape一定靚d

好似可以日歸，唔過夜都浸得

係啦你叻哂啦 good boy

咁都有得變gay post

我相信沖紅燈既人都知自己有錯，比人話都無得駁

龍巴碌9咩味

露天溫泉水面係咪一定有好多昆蟲？

樓主做錯野仲串77，仲話比人發現會扮支那人，
博唔到又改口話無影人裸照，話你好信佢

俾人捉到就影衰成個香港不特止
最蠢係仲要話扮支那人
轉個頭俾人起埋底
睇下台灣同支那可以笑我哋無賴笑幾耐

仆街影相咁缺德
其實去咁多次浸溫泉成日都冇人...
成鬼日包場...莫講話搞嘢...死咗都冇人知咩事...

991

正宗垃圾香港人
帶相機入去

打開浴室，裡面霧氣蒸騰的，幸好還有熱水。裡面迷迷濛濛的看不清楚。龍溟走到水池邊坐下來，突然一個尖叫聲：「啊！誰？是誰？」
龍溟嚇了一大跳，後來才聽到：「原……原來是龍溟。」原來是住在同一旅館的低膠能先生，他裸著全身、表情驚慌，雙手交叉遮著胸前、雙腿夾得緊緊的。
「啊！低膠能先生……是你？對不起！我不知道你在裡面，我馬上出去！」龍溟急忙轉身要走，突然低膠能先生低聲道：「等……等等……你……你不是還沒洗嗎？」
「沒關係！我等你洗好再進來。」
「不好意思， 我不應該在這時候用浴室的。」低膠能先生道著歉。龍溟正要走出浴室，低膠能先生突然說：「龍巴，不好意思，水正熱。不介意的話，你……要不要一起洗？」
「 這……可是……」
「沒關係啦！大家都睡了，如果害你洗冷水澡，我會覺得對不起你。」
「那……我就恭敬不如從命了！」
龍溟走向浴池，那浴池並不大，低膠能先生把他的盥洗用具移開一個位置，往旁邊搬了一張板凳給龍溟坐。龍溟向他微笑：「謝謝！」卻看他突然滿臉通紅，把眼光轉向牆角。龍溟才意識到自己是裸著身子走向他，低頭一看，一條JJ還翹的高高的，原來剛才在浴室外面自摸時JJ勃起來後還沒消腫。龍溟急忙用手按住，趕快坐下後把那根東西藏在兩條腿中間：「對不起……我……沒有別的意思……」

重甜唔該

好想睇下如果呢個po爆1001會唔會開2

cls甜故都有埋

#999

係囉ON9樓主